se debe limpiar  y  compilar el proyecto 
compilar dependencias 
y luego si se debe iniciar el proyecto  y ingresar al navegador con localhost y el puerto 
que se tenga configurado en el servidor
el proyecto funciona  , igual se adjunta un video del funcionamiento de la aplicacion .